2017年FaceID推出 iPhone用戶：FaceID好用過指紋

2018年：Apple推出mon底TouchID, FaceID使用率大幅下降

2019年：FaceID使用率接近零, 得翻無聊港女用嚟玩屎玩動物